再也看不到她的wtsapp profile pic了

現在內心反而覺得解脫了

長痛不如短痛

看到那一刻心頭一緊
但以後終於不用再刻意看她的profile pic了

被block?

係掛
一係洗咗我contact

發生左咩事？
我頭先都比佢block左snapchat好彩whatsapp未block 諗緊方法救

巧橙

被 block 真係好撚 sad

真感覺自己同佢完完全全咁成為陌生人咁

有相似經歷,block左snapchat可能係好反感你或者想放低你

所有野都係佢主動 但係block 你又係佢做主動
完全唔知咩事

唔好嚇我..打算聽日去搵佢氹佢

發生啲咩事？

exac7ly
所以我先唔明，更加唔開心...

details ok?